古巨基討論區(16) 四月紅館｜亂世情侶 (合唱版)｜預計今年內推出《維多利亞 – VICTORIA II》

關於未來既計劃/作品 (update 24/2)

1. 音樂
廣東新碟《維多利亞 - VICTORIA I》已出
廣東新碟《維多利亞 - VICTORIA II》預計2019年推出
- 新碟主題關於香港, 靈感源自網絡
- 落實既新碟班底係方皓玟, 林奕匡, 林夕
- 第1 plug <初心>
- 第2 plug與黃子華合唱<子華說>
- 新歌<勁揪>收錄在《維多利亞 - VICTORIA I》
- 第3 plug <太空艙>
- 第4 plug <亂世情侶>
- 新歌 <亂世情侶>合唱版
- 將陸續有派台歌

- 最近錄了粵語及普通話兩個版本的電視劇主題曲
- 有參與填詞工作

2. 演唱會及未來已知活動
4月－《古巨基我們世界巡迴演唱會 - 香港站Part2》

3. 影視
- 2019年可能拍為其度身訂造以上海灘為背景的中國電視劇
- 積極計劃執導電影

古巨基Official fanspage:

古巨基Official YouTube Channel:

古巨基Official IG:

古巨基資訊台:

古巨基討論區(1127) 年底出碟 12月中於港有公開演出

古巨基討論區(223) 3月於香港舉行音樂會 推出致敬張國榮翻唱牒

古巨基討論區(414) 回歸樂壇 籌備製作廣東專輯

古巨基討論區(1021) 10.28廣州演唱會 將推出以"香港"為主題的專輯

古巨基討論區(111) 將推出以"香港"為主題的專輯 下一主打歌與男歌手合唱

古巨基討論區(313) 五月紅館｜新合唱歌"子華說"｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(405) 五月紅館｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(505) 五月紅館｜今年內推出粵語大碟｜

古巨基討論區(506)五月紅館 | 今年內推出粵語大碟 |

古巨基討論區(524) 今年內推出粵語大碟 | 期待第3plug |

古巨基討論區(11) 新歌派台先定阿根廷出局先

古巨基討論區(12) 今年內推出廣東大碟｜12.16夥拍方皓玟會展開Show

古巨基討論區(13) 12月中出碟｜太空艙｜19年4月紅館演唱會

古巨基討論區(14) 新碟《維多利亞 - VICTORIA I》｜亂世情侶｜19年4月紅館演唱會

古巨基討論區(15) 四月紅館｜亂世情侶｜預計今年內推出《維多利亞 – VICTORIA II》

古巨基粵語大碟第一主打歌 - 《初心》

MV:

第二首主打歌 -《子華說》

MV:

為香港運動員打氣而寫新歌 - 演唱會版《勁揪》

第三首主打歌 -《太空艙》

MV:

第四首主打歌 -《亂世情侶》

MV:

新歌 -《亂世情侶》合唱版

MV:

最新專輯 古巨基 - 《維多利亞 Victoria One》

推出日期：2018年12月11日

曲目列表
1. 初心
2. 子華說（Featuring 黃子華）
3. 太空艙
4. 亂世情侶
5. #香港勁揪

《古巨基我們世界巡迴演唱會 - 香港站Part2》

日期: 2019年4月11日至14日
時間: 8:15pm
地點: 香港體育館 (紅館)
票價: $280, $480, $780

公開發售: 1月15日 (URBTIX 城市電腦售票網)
網上購票:
電話購票: 2111 5999
門市購票: 通利琴行及其他售票處

我要真sidetrack

基迷連登會然點名區

1.初初
2.港大古巨基
3.古巨基
4.蝦你波波
5.字裡行間
6.失敗者
7.Nash
8.平陰妹
9.逆時光
10.大雄胖虎綜合症
11.大世界小幸運
12.Carol子
13.Fila妹
14.咪撚睇我個名
15.東莞神起
16.sou
17.喜愛李紫昕迷信
18.我愛毛查查
19. 美波bb
20. SergiPalencia
21. 匡智會發言人
22. 人山人海
23. 童心點星麵
24. 古巨基美斯
25. YO歌之王
26.阿歷C朗拿度
27. 光頭佬施丹

歡迎自己加名

逆時光

留名

想聽 十蚊雞流浪記

其實古sir今次係咪真係會唱真sidetrack?次次都話有但最後

佢嘅sidetrack係 眼睛不能沒眼淚 時代 同 義海豪情

唱愛神我都收貨

呢首都ok

唱到大雄就正

我愛毛查查
呢首夠哂side

今次轉至net小人類

唔好啦

我好想負皮你呢個comment 哈哈哈

有Human大碟入面啲歌就好

Human入面已經唱咗4隻
敢死隊、重複犯錯、花灑、愛得太遲

基迷連登會然點名區

1.初初
2.港大古巨基
3.古巨基
4.蝦你波波
5.字裡行間
6.失敗者
7.Nash
8.平陰妹
9.逆時光
10.大雄胖虎綜合症
11.大世界小幸運
12.Carol子
13.Fila妹
14.咪撚睇我個名
15.東莞神起
16.sou
17.喜愛李紫昕迷信
18.我愛毛查查
19. 美波bb
20. SergiPalencia
21. 匡智會發言人
22. 人山人海
23. 童心點星麵
24. 古巨基美斯
25. YO歌之王
26.阿歷C朗拿度
27. 光頭佬施丹
28. 估佢基

歡迎自己加名

佢唔係得4隻side track架咩
義海豪情
心跳回憶
重複犯錯
飄流教室

下個新po開前提下
應該會唔記得咗

入左場睇伊麵

Lm

古sir最後一個月先練歌、練舞？

啱啱聽到隊band叫PANDORA
主音把聲有啲似古sir

練得太多會唔會用殘把聲

練舞都要掛

應該唔多舞要佢一齊跳啩

唔知小巴果part會唔會重現定轉新野？

出埋巴士模型？

應該有人特登訂

琴日去左北京

上次個舞台邊真係窄到痴線，今次睇路啊古sir

新片好好笑，啊叔都要搵古sir影相

啲人係咪識基仔先搵佢影相

有可能喎，啲人自己走埋去同基仔影

基哥

笑死新片

最尾2個女仔講普通話

森美同佢地講日文
會唔會係識講中文既日本人

好記得當年 重複犯錯 係紅到有日本女仔錄cover

亂世情侶 下個星期903冠

想收演唱會尾場兩張 有人唔得閒可以賣俾我

信用卡買飛揀左自己拎飛想問下其實係咪已經拎得

Yes

有無期限幾耐之前要拎架？

實又搵胡定欣做嘉賓

應該開show前都得

Ig見到有fans買咗

終於見多次

如果蛋記有人mon post既話希望基唱少啲慢歌
等個場炒下氣紛

周星呢 宇宙大帝 惡搞 hea

宇宙大帝同惡搞係咪無live過

無，live會炒車

Urbtix個版面咁弱智，其實真係好少會有人搵番11/4果版出黎睇同一個演唱會好心就咪鬼分開幾個item啦

呢排有冇巴打有去alice wild食野？有冇正野推介？

去親都飲杯咖啡算，頂多食多個芝士撻

想去食件cake

呢排無時間去

想知古老闆d生意賺唔賺到錢？

想個亂世情侶有無上過903第一

生意唔知 但佢收租都夠

嚟緊呢個禮拜冠

自家品牌服裝價錢標得太高，買唔起

考一下古

又諗起隻翻唱碟

睇留言話佢唱到b4 原key，但依家成日降key

老了

珍惜

Alice Wild無開門

下次去打個電話先

明明今日營業架啵

alicewild係咁

門口得返部鋼琴，2隻兔仔同枱凳無晒

新片

揸咪唱歌

個"咪頭"森美仲要掂到個下巴

騎馬果到...森美m底

森美真係carry咗成條片好明顯基哥同個女仔都唔夠放

基po已死

準備演唱會一個月倒數

真係唔經唔覺

心跳回憶同逆時光可唔可以一齊唱

咁會聽到喊㗎

依家聽親都起雞皮

903係咪冠左？

Yup

下星期六 博愛歡樂傳萬家 有古sir

又唱亂世

可能同胡定欣合唱

無留意唔記得搶 邊到有平二手飛買

urbtix

唔奇, 呢排胡定欣仲好得閒

買左頭場780兩張

倒數一個月！

開始多人做sidetrack演唱會，古sir就係話人做我唔做

佢真係咁講咩

係 佢話「人做我唔做，食碗西米露」

Colin好似問過，佢好似係咁答

又嚟爛gag

仲有唔夠一個月就演唱會喇

但無野討論

真 等禮拜六

唔知到時嘉賓邊日會係胡定欣

上年好似好熱鬧

四月東莞有商演

倒數一個月
期待期待

古sir其實練歌練舞未
見kb仲喺日本滑緊雪

唔睇頭場，輪到我唔入得劇透post

一個月後會唔會有機會有多首新歌

如果基哥做到今年風雲歌手就好

亂世情侶個勢

但你要記得開

如果之後可以食住個勢plug埋 香港勁揪就正

似係放棄咗呢首

直接plug維多利亞2啲新歌好過啦

可唔可以演唱會前出都成問題

冇架啦 亂世情侶應該唔會一台冠咁少

基哥終於開始做gym預備演唱會？

遲咗啲喎

Part one 改少少

其實咁樣先係正常發揮冇咩期望可言

屈臣氏x高露潔有遊戲送飛

有無人係citi訂飛 但仲未收到係咪正常

開show前1-2星期

唔知會唔會唱愛與誠

好似唔係好hit，驚佢唔唱

老鼠膠完車post 就黎膠古巨基post

唔該曬基仔

出左廣告，應該係

笑死

食辣果到森美講野講到1999

呢個系列幾好睇 唔知會唔會再有下一次

森美講嘢嗰度 我笑到停唔到

爆閘爆到嚟音樂台

有冇280單丁放呀

亂世情侶合唱版mv突破100萬view

陣間8半tvb有古sir

竟然唱初心

幾surprise

呢首唱live又唔錯wo

亂世咪嘴

屌 打緊機冇留心睇

後配咋？

感覺好唔穩定咁

基哥話傾緊胡定欣做嘉賓

呢個show都唔敢live
仲話演唱會？

演唱會可以合唱獨唱版, 易d

希望唔中我個場

1-3場

希望有一場唔中

上年軒仔請胡定欣做嘉賓，連登仔負皮到

曾樂彤

佢拍基仔好好多
軒仔嗰次播佢哋pm錄音成場唔知發生咩事 仲要唱宮心計

歌都合唱埋點會無佢
其實好似amazing world咁唔請嘉賓都好好

唱once upon a time 咪有嘉賓囉

警鐘

合唱版都排緊14加油啊基哥

去澳門做乜

泰禾送飛活動

買完飛等開show呢段日子最難捱

少過一個月了

等待係最漫長，諗起17年首初心，等咗半年

紅館都等咗七年，驚咩吖

Confirm, 但未知幾多號

嗰7年我已經當佢收咗山

Me too
仲以為佢會開始半退休

一返嚟就一年開兩次演唱會點夠佢玩

3月31日 - 上海時裝周
4月11-14 - 紅館concert
4月 - 東莞商演

仲要fashion show
好似歌、舞都未練過喎基哥，咁有信心？

都係嗰啲㗎啦 2015年跳到而家，仲洗練？

駁唔到

Confirm 21/4

數錢數到手軟

其實基係咪英皇中港兩地登台最大既歌手
唯一同佢揮到既檸檬就專注做節目同拍戲多

側田都肯喺紅館唱sidetrack，古sir你呢？

唔係喎
2015係跳 青春修練手冊
2016年唔知
2017年跳 張國榮 medley
2018年跳敢死隊

不如今年惡搞啦

跳周星呢

練舞了，dancers有變

啲女喺晒基哥嗰邊

有兩張尾場$480連位
想換其他場次
有冇人有興趣？

我基

今年上海時裝週請秦嵐

古sir係咪上連登？

攞出嚟睇過

有冇人鐘意 Touch

喂

一聲

這一聲 你認得出我麼

佢有幾多年冇唱過依首😢

自從係錄音室錄完呢首歌都冇唱過

這親暱到陌生的經過

<鐵男>
自己作嘅都唔唱

我說過 最愛抱你 到這日你想閃躲

怕了我 但是我

自問我哪有做錯

當日離開我

沒說別接觸這麼多

誰知驚我甚麼

許廷鏗個idea幾好

點都好過公式既bongbong棒

呢d燈棒幾正，如果可以好似學友演唱會咁因應舞台燈光全場變色就仲正

3年前有人寫過呢啲嘢

睇嚟今次都會 又喺泰禾人壽 記得嗰陣時用到半場已經無燈

原來touch都有mv

祖爾都有去睇

冇 睇ig當去左

唔好期望4月有枝咁嘅棒
btw Warner真係好揼本俾一哥

開一場其實真係蝕住做咁濟
Btw好想聽你個名果首

無唱到
淨係有佢另一半

另一半？

強迫症進行曲
夾埋兩隻歌係一對

鐘意大雄胖虎多d

兩首都好鍾意 好想睇

一樣

只限一場

唉 miss咗好多演唱會

基哥你都挨得到七年應該已經無乜嘢可以考驗到你嘅耐性總有機會聽嘅

記得2017年尾仲係講緊演唱會無期
點知2018年頭一個屈尾十就話開3場

講問有無巴打有14號尾場飛可以換
因為有緊要事唔得閒 去唔到13號晚
而家手持 13號480$飛連位兩張 可以加錢換
有意

7年捱到係因為中學雞冇錢睇演唱會
自我安慰吓起碼睇咗part 1

當時基迷表示再等都習慣曬

我都係
個時有錢都想留俾基哥點知aw睇完一等就7年

直覺話我知part2 唔會改太多野

正常操作

大家估吓頭2首會唔會係 爆了+夢中人??

會

深圳站part 2同part 1有咩分別?

Part2加哥哥+電視劇歌2part,減咗一半我是歌手歌

快啲演唱會啦

原價放4月13日(星期六)
$780 兩連位

先到先得
有意TG: YTM21

基仔預告演唱會紀念品可能有驚喜

買

無次買到

岩心水既第一場特登去買

收星期五六日其中一日$280 連位兩張會比埋手續費車馬費 誠收 荃灣線港島中環附近mtr交收都得

舊年都係咁睇下有咩驚喜

獲得台上欣賞機會

諗多咗

Encore環節升你上台

玩咁大

moov live嗰陣咪咁

得一個半個位就算啦講真

Feel到moov live果陣emily都好尷尬

亂世情侶2台冠了

gogogo

Elaine

903後宣傳有一生何求 唔知會唔會唱

希望有啦

一生何求+幸福方舟 唱俾老婆聽

會唔會係有新碟?

Victoria 2似係諗多咗

點會咁快

我替你找到幸福賓周

叱吒903再現生基，終於聽到

咩黎

Soundtrack

收到內部消息，嘉賓名單已出

有人想知再講

每場起碼加左一百個位
英皇好on9 唔一次過放 搞到之前買埋晒啲閪位
下次唔鬼買

佢依家加都未必有人知

好智障 隔一排又放飛隔一排又放

原來有好多個訪問, 唔止一個

上海時裝週Catwalk @上海新天地｜14:30 - 2019-03-31

英皇＝專業撚狗，上次古sir同軒叔仲未領教過？

可能內部滯銷

11號朋友要上堂,想換14號飛
2張280 藍區
有意留tg

落咗廣告喺kingjer到

基哥同古太係咪真係忙到咁

但調轉 冇咩聽過有人幫泰禾買保險

大新呢間嘢真係好鍾意搵英皇做宣傳伙伴

以前用林欣彤做生招牌

alicewild個舖位

好感觸

有冇人有側田位第一行？想用正面第一行同你換

想握手呀

收到飛了，46段第3行，好似有啲側

Ok啦

握手位黎

嘩andy哥都搵埋

Hi

本尊？

Yes 咁你係唔係本尊？ 你好友善

完全無架子 超級無敵nice 100%真心話

andy哥加油呀 有睇你啲片

Andy 哥

呢集good

點解你可以令佢做你腳架同影相
好妒忌

如果可以冇字幕就好

諗唔透 遲唔出早唔出 依家先出

Kb 仲係外國
睇黎啲歌唔會點改 同埋都冇乜改編聽

原來andy哥仲有條片

有膽咪搏下upgrade

Kb返咗黎喎，反而基哥去咗上海，佢返黎都得返幾日練歌練舞，真心唔睇好會大改，仲話多d未唱過既歌

見到推果啲視線受阻既位仲賣780 係咪傻左

印象中上次有轉480

經典回帶

真係好正

成個區買哂，全部人大遷徙去第一行

你星期六出片係連登開post

其實基可以諗諗向youtuber發展定期up下片
見亂世情侶個project都幾好反應

幾個朋友冇聽開佢都睇晒今次日本啲片

加首亂世情侶

還埋全首逆時光好嘛

仲有 告別我的戀人們

苦苦堅持 經已沒意思

古Sir去日本搵大阪Andy哥

完左concert應該就錄《中國好詩歌》

Andy哥！

古sir攝影都有d料到

推推

YOUTUBE比較少同埋拍呢啲小故事題材
可以食住啲歌條水

呢個都有廣告

基仔！基仔！

咁好笑既又唔係有飛抽

我 feel 到佢會用5分鐘講舊年跌落台嘅事

加埋太空艙
done

please skip子華說, 又唔係子華現場 rap, 基仔係台上冇得唱又冇人同佢互動, 效果唔好

好驚演唱會森美會上台唱歌

咁我寧願睇森美都好過胡定欣

仲有兩個字andy哥條片就睇得

想睇森美上台玩膠

果幾個台灣人超級好彩
咁到見到古sir

佢個表情真係好想笑

3台冠

港台快champ!!!

第23屆全球華語榜中榜 27/4 澳門金光綜藝館 有古sir

咁岩

今年好正常

正正常常咪幾好

都係有oversize

算冇咁誇

邊到睇到？？？

頭先直播

做嘢miss咗

古巨基表示參加本次時裝周是自己做事情持之以恆的態度的體現，並不會影響到自己的音樂計劃，自己依舊還是會回歸音樂，給大家帶來不一樣的驚喜。

希望演唱會有驚喜

咩事

換14號尾場兩張連位飛
因為有緊要事唔得閒 去唔到13號晚
而家手持 13號480$飛連位兩張 可以加錢換14號晚
有意

倒數10日！

11號有事去唔到、$280*2想換12/4
請留tg!

大家估下係咪爆了做opening?

依D應該無得大改嫁啦 執下幾首歌咁姐

大膽估計 得快歌同encore環節啲歌轉左

我估快歌唔會變
希望果架車仔醒醒定定, 唔好打橫過紅隧

仲有幾日 又係時候上下水

希望唔計新歌佢會唱一啲之前咁多次演唱會都無唱過嘅歌
我生 不如留低我 因為了解，所以分手？ 呢啲

好簡單
播mmo, 起碼快歌果堆已經係

另外我估藍天與白雲果 part 都未必有

你都係搵返隻碟播比自己聽啦

義海..... 豪情!!!

肯唱又要還神

古sir型到跌渣

上次就話無夾 今次都唔唱逆時光就真係抵屌

每日都loop緊了

Jed many thanks

有是但一首真 sidetrack都要還神

送首 地球很危險俾你啦

如果冇大變會割凳凳

可以割定

10日古sir可以點執呢

睇完頭場決定賣唔賣尾場出去

帶定𠝹刀啦

古sir:今次我係抱住大家會𠝹凳既心情去揀歌，大家可以盡情𠝹

刀, 係小李飛刀個刀

小李呀

上次宣傳勁好多
流行經典50年、愛回家、旺角busking、100毛、時光機

今次又變返以前既古巨基

佛系嘛

今次都賣得唔錯呀

有事去唔到
放13號 780 兩連

人和事也難預見 下次先諗會大變

古sir忙到唔倒數

快啲開啦

原來kb 6/4有另個show做，其實夾band未

輕輕一推

做完先夾，好快姐，最緊要編哂

又鞭 諗起上年講過 “今年 (2018年)會狂派歌!”

完全估唔到唔係等埋PART TWO先出PART ONE演唱會DVD....

信唔信出2合1超合金Blu-ray

我都希望係~BLU-RAY加埋PART TWO既歌先出

咪又係乖乖地磅水

好過磅2隻

正路係咁

唔知幾錢
Shut up and take my money

DVD咁蒙我唔磅架
Blu-ray先買

笑左笑埋右19首有17首part1聽過

如果係真，唔止小李飛刀，而會係豬肉刀

呢頭講完嗰頭就話會出DVD

Part2開show當日出Part1 DVD

學咗子華
下個show賣上個show既碟

係咪代表part2唔出碟？

有大改就出, 冇就唔出

咁應該唔會出
見佢都冇講明part1

只限紅館定街鋪都有得買？

仲係呢堆歌既話我會好撚嬲
大佬你大把歌唱黎唱去都係呢啲好悶

固定Song list DVD一首不漏漏

連逆時光都有

大家準備好𠝹刀未

唉

我們古巨基世界巡迴演唱會 3DVD+3CD

Disc1:
1. Time Travel
2. 爆了
3. 夢中人
4. 必殺技
5. First love
6. 其實我我我/大雄
7. 歡樂今宵
8. 戀無可戀
9. 傷追人/告別我的戀人們
10. DRUM BATTLE: Rondi vs KB
11. 藍天與白雲
12. 致少年時代
13. 子華說

Disc2:
1. Dance Medley: 順風車/敢死隊/Hea/錢錢錢錢/年年有今日/今期流行
2. My better half
3. 愛的解釋
4. 愛回家
5. 以你為榮
6. 我與你
7. Family
8. 愛得太遲
9. 心跳回憶
10. 當年情 (with四虎)
11, Reunion
12. 我愛毛查查
13. 花灑
14. 初心

Disc3:
1. Time Travel again
2. #香港勁揪
3. 義海豪情/任天堂流淚/眼睛不能沒眼淚/第二最愛/天才與白痴/重覆犯錯
4. 愛與誠
5. 友共情
6. 逆時光
7. 勁歌金曲
8. BEHIND THE SCENES OF WE

除左4晚嘉賓, 好似只係冇左來年來日

咁搞笑

part2唔出可以唱d遠古歌俾少d版權費

好似出碟先要比版權？

應該唱都要? 不過就算要應該都少出碟好多

大家有冇睇到仲漏左邊首

地球很危險、時代、漂流教室呢

唔出唔洗比

咁唱多啲sidetrack唔好出碟，橫掂都大把人會錄

屌出聲

係咪都等左一年，做咩唔等埋part2先
好似勁歌金曲演唱會咁part1+part2吖嘛

btw佢出都開心嘅 等bluray

出左溫習歌單都定左九成
唔似會改

其實應該冇乜關係掛

隨維多利亞2附送啦
好似當年moments咁

可唔可以係紅館門口賣簽名版

真真

3首係唔唱就side list

咁05年兩次演唱會先隔得一個月

金曲連還炮係尾場？

Yes, 全個song list除咗嘉賓到同尾場一樣

倒數八日

會唔會有blu-ray?

蛋記一定出CD+Bluray

李克勤容祖兒張敬軒都係咁

出完DVD再出Blu-ray?

直接等blue-way除非紅館有簽名版

肯L定
出完<CD+DVD>隔一兩個月再出<CD+BLURAY>

Amazing World有出
所以唔出

又係主打歌
Sidetrack 呢

未知咩歌歌

其實個list想講果10幾首係regular,其餘會係sidetrack

我帶小李飛刀，and u?

都好多喎 正常演唱會30首左右
呢度都19首 兩首呢排成日唱 其他聽過

勁你小小，就係小李老母飛刀

一齊小～～～李飛刀！

我買到尾場啊
11/4頭場, 480*2, 63段22行有冇人要啊? 原價放~

原來港台呢幾個新logo基哥有份做評審揀出黎

今次陳西敏返嚟做和音

part 1好似係雷有暉

最後一隻歌，愛與誠！

登登登前奏
長期被迫戀愛
呀唔好意思，再黎過
其實自己一個

劇本已定

當得返11首sidetrack
不如討論下有邊啲

哈哈, 邊場黎?

呢下真係失咗魂

好似係跌左落無涯洞果場

係咩? 死啦我失憶... 完全冇印象...=.=

表情撚 -,-

逆時光走唔甩掛

我都冇印象，因為冇睇第二場，佢就跌咗落無涯洞，今次我唔睇第一場

想聽初初
其實告別我的戀人們隻碟首首都好

真係唱至net小人類

Song list:
1. 至Net小人姐

取代毛查查

有神快拜

計sidetrack，呼聲又比較高
會唔會係殉情記？

呢首都好正，上次嗌咩歌多？

你地講緊咩

？

逆時光碟都出埋，支持留個quota俾第二首

Shirley

想說笑

喊到唱唔到

能忘懷嗎淚誠實嗎

我鍾意國語版，聽親都喊

堅？

堅過石堅

想聽我是貓

等唔等blu-ray好

我會等

如果有Blu-ray唔知仲有冇果架車

緊係blu-ray出其他嘢/唔出 搶錢大計

我都係咁諗 睇下大家買完開箱再諗諗

我唔等直接買dvd

好想佢唱月水與誠，但我驚人氣太低唔會唱

唔想聽子華說

搭左台有相就會開post

想聽想說笑、逆時光、感情真相

阿基仲記唔記得有首歌叫借一秒？

發覺佢都幾多同時間有關既歌
恁起有首十秒之後

記得

跪求唔中胡定欣 仲有好想農夫做嘉賓

今日喺筲箕灣見到黃丹儀

食魚蛋粉？

似係, 因為喺安利門口

愛與誠點會唔唱, 係咪打錯歌名呀?

佢波台著名假膠唔洗理

我今日都有路過，不過係食對面嗰間泰國嘢

我去王林記

大家想邊首part 1有唱黎緊part2都想聽
我先戀無可戀

識食梗係食王林記

冇冇

佢連自己碟啲歌都記唔哂啦

呢首又係好正 首歌好舒服好岩佢唱
記下這雙眼睛 竟再共你剛巧對焦

收到優先果D飛 mama地

講下

section 61 row 11

都唔算差

不太差~不太差~

今次又係攣毛頭？

照計就係

其實也未算差

尾場嘉賓大家估係邊個

唔算差 本身預再好D姐
自己禁可能禁到D靚D 下次都係唔信了

Joox有預習歌單
多左幾首唔同

Salute to 亂世情侶, 完成任務

好想聽星戰LIVE

btw呢首有冇live過？

新城有個唔知乜show live過一次

想聽monica 星戰嗰隻

嗰首唔係明星咩?

我諗呢隻歌，唱出唔少歌手既心聲

「個個都唱我的歌」

呢個咩事？

希望基哥唱多啲part one冇唱既歌啦

愛神

好多歌想聽...開兩三場麥花臣sidetrack比真fans聽啦 唔洗就班街客

人做我唔做 食碗西米露

喺facebook開live都得架

劇透慎睇

[member]你連開幾個

劇透慎入

我基！！！

屌咪撚post rundown啦

Member 左都唔可能

因為你地會討論、評論

唔敢睇 驚失望

古巨基

有過期望?

Side track = 義海豪情、地球很危險、第二最愛、任天堂流淚、天才與白痴呢d 主打派台冠軍得獎歌

逆時光呢

舞台視線受阻究竟有幾多人會買

搏一個上第一行既機會

公主病了

又有得回帶舊年嘅事

你個名

識買一定係買$280視線受阻位，然後搏$780第一行

今日繼續rehearsal

基哥差不多聽日入台？

冇咁快呀？

其實都差不多啦下話11號第一場wo

頭先唔劇透，點知基哥自爆，有rondi

陳西敏回歸

金牌和音

頂 唔係真係又一樣下話😅

其實大家仲有冇其他歌想古sir尾場真encore唱？可以諗下1-2首又洗下佢版

其中一場嘉賓容祖兒

希望唔中胡定欣果場就得

其實學Marvel
係假野黎

其實個大綱由2015年到而家都係大同小異

爆了+夢中人, 輕鬆慢歌 講自己的感情事, 黃丹儀彈琴, 跳舞, 3D背景, encore 獅子 ...

響應環保

第一日識佢？

今晚50年懷念哥哥，聽歌諗起古sir個salute live

Dear Leslie我想知道你好嗎

無睇劇透，本身都對part 2個rundown無乜期待，都係估佢多首亂世情侶等等咁大把

太空艙

完美skip咗人哋個comment

要睇就睇呢啲

睇咗劇透喇唉

矇到咁你話請張學友都得啦

睇乜鬼野劇透吖到時無哂驚喜

星期四就係了

搭台了

真係環保 用咗4年仲可以keep住用

基哥為環保出一分力

啲歌都好環保

歌就一向預咗架啦講真

睇返之前tvb訪問佢拒絕唱跳飛機

就算 遺忘如何去飛 都必須掙開你

唔知紀念品有咩驚喜呢

仲未公布

應該同part 1一樣?

就係part 1 DVD

預咗架啦

That’s true

基仔著新crew衫？

Part2有fans上台大合唱？

我愛毛查查
#77777

有無咁啱

個套定信封幾靚

上年果個靚d

個人比較好黑色

今年design麻麻，好似上年咁成個poster印落去好似好啲

不過呢啲內部認購先有嘅信封都唔輪到我攞

邊個隻手嚟

基仔坦言歌曲成為2019年第一首在四大電子傳媒「通殺」的冠軍歌曲，他真的喜出望外，被數碼音樂串流平台形容為最勁最爆的歌曲，他是很開心：「我想畀樂迷知道我仍然好用心做歌廣東歌，老土都要講句能為廣東歌出一分力，我會繼續努力。」他點名感謝幕後一班功臣包括填詞人林夕、作曲的陳輝陽及胡定欣，他表示演唱會後會舉行連串答謝宴。

基仔一連四場《古巨基我們世界巡迴演唱會-香港站Part2》早已爆滿，演唱會已進入倒數階段，本周四（11號）正式開鑼，他表示已經準備好狀態，更期待在紅館與觀眾大合唱《亂世情侶》，已經瘦了五公斤的他，回復去年開騷時的磅數，他笑說：「瘦咗十磅，依家日日食營養餐，食乜都係烚，不過下星期我又要增肥，因為完騷後我又可以放肆吃喝，我預咗好多餐答謝飯食。」

當你仍然信我

原來有人放咗上時事台

我成日覺得基哥 d舞唔使點郁

唔係話咩嘢
陳奕迅都冇舞底, 春袋開過刀, 又肥, 但 d舞蹈動作好基哥太多

睇片宋生d舞都郁得幾多

郁得最多可能已經係Magic Moments嘅solo

覺得佢企定定唱好歌就得啦 唔洗跳我都ok

“我想大家唔係覺得ok就得 我想做多啲” (Ku, 2011)

好鐘意聽宅

宅這個城市裡 宅一個人生活

爆了 仲跳得勁過 勁歌金曲3

11號睇下佢點做多啲

青春修煉手冊個part強度都好耐冇

4年都冇長少少嘅視頻流出

重溫一吓十年前 順風車隻舞, 仲離譜

唱多首亂世情侶你聽

多謝，已經聽過live

2002年演唱會 改篇左平井堅一首歌
跳辣身舞, 除女 dancer bra
之後舞台放煙花 (sponsored by Andy Lau)

中國個啲網應該有，但未必係深圳個version

送你

大家ready將part one睇多次未啊

準備好重温

係咪姐係唔洗買part1 dvd

我會攞定大聲公講下一首係咩歌

第一首：爆了

可能香港勁揪

唔會

仲未有演唱會紀念品圖偷跑
聽日公佈演唱會紀念品

無錯

多隻dvd+cd完

如果有part 1 bluray就驚喜

驚喜二字不適用於古巨基先生

部份同意

有驚無喜

唔通係可以買演唱會碟送果個3d紙模型車？

好驚喜

老老實實
有得再睇已經好開心
曾經以為Amazing World係最後一次

一樣啦七年後突然開都已經好心足

好後悔第一次演唱會冇去睇

所以點都好一定會支持佢

煲緊佢啲歌，國語黎講 怪物都好好聽
有無人都鐘意呢首

同碟最鐘意何必打擾

當年 夏天的童話都好好聽

呢首都怒聽，
初初隻碟出 麻麻地 聽聽下又幾鐘意聽

以後就這樣了

星期五睇了 唔過一年再睇

唔過一年，part3

開唔開love post?

定聽晚呢到自爆

[加開4‧14終極尾場] 古巨基演唱會 - 香港站Part2 11-14/4｜公開發售: 2月20日

喺呢個post講

Joel話有紅館內相會開post

咁等古巨基開po啦

上次兩場 今次又兩場

希望camman唔好影到基仔下下大頭show喺screen

竟然仲未有圖

其實維多利亞2會唔會有新歌演唱會唱

會唔會出都係問題

邊樣係驚喜

phone holder好似幾正

話有驚喜, 咁冇驚喜都好有驚喜

可能會買個尿袋

個驚喜係咪冇part one DVD賣

唔錯

咦？唔係話DVD聽日現場有得賣咩？

冇official講過，official連聽日出DVD都冇講過

此topic已完
狗衝power bank好過

喂唔好燈

而家就係估嘉賓

我估李克用

不如估下part 2多左咩歌，除左亂世情侶聽日對答案

太空艙
亂世情侶

無逆時光真係唔撚得

咁古巨基真係唔撚得

唔唱嘅抵打啦今次

逆時光 期待ing

明明知道唔會有驚喜 但仍然希望到時會有驚喜

準備總綵排

打得啦

又逆時光...真心想問悶唔悶
明明仲有咁多正既冷門

你要明白上年洗版洗到古巨基啲po每個留言都係逆時光先肯唱半首

我地班fans唔齊心嗌一首sidtrack,佢咪以為我地鐘意聽義海豪情
上次個革命都算係咁

其實fb都唔係好多人洗 我見到好多歌都有人講係
呢度洗版姐 大佬基哥咁多首歌 你地講到佢好似得一首滄海遺珠咁

比我嗌下Be My Valentine Can We Try 天氣會變得唔得

得，嗌

呢度都有好多手足講唔同嘅歌 不過我哋想還想

至net小人類

我覺得佢上次已經知你地嗌呢首
要加就加左嫁啦 比下機會其他歌啦

尾場嗌咩好 唔要勁歌金曲 浪費3首歌既時間

心跳回憶嗌左咁多年先有
死心啦

心跳回憶 其實係佢喺amazing world唱完之後先知fans咁鍾意定係amazing world之前已經有人話要佢唱?

就唔唱俾你聽，基哥就是有性格

聽住義海豪情先

劇透！
古巨基演唱會完整rundown！

1. 亂世情侶
2. 至Net小人類

***此處為本帖隱藏的內容，需要回覆後才可瀏覽***

送多首四台冠軍side track天才與白痴俾你地，滿足喇掛？

感謝大大無私奉獻

加埋四台聯頒歌曲獎 地球很危險

其實都無

ccccccccccccccccc

今次係黃丹儀做music director?

99.99%

第一日喜賓係容祖兒

第2日胡定欣

第3日李克勤

第4日鄭伊建+陳小春+謝天華+林屌鋒

Noted with thanks

基哥個page幾時先會公佈紀念品品

回水

Kb

除褲

其實KB 係乜水, 咩樂手,
早前上ＶＩＵＴＶ，E排又拍ＪＯＥＹ， 基仔演唱會都有份

鼓手

concert post

聽朝出去睇下先

雷頌德呢？

嗱

夠薑就搵埋其餘幾個金牌男歌手
唱一次 <男子組>

反晒面喎

仲係外國，應該冇份

真就好，聽日睇

有啲想買

18 concert已於各大音樂平台上架

已經聽緊緊

逆時光清唱好正

youtube人地拍個段已經好正
唔知cd ver差幾遠

成20分鐘

爆了用第一場，最激動呢場，睇到喊

大家谷咗起碼7年喇

幾時先出bd+cd

通常幾點有得買紀念品 想買個尿袋

joox好似未瞓醒？

原來佢唱完愛得太遲之後tag歌迷想佢唱吓啲冇唱過嘅歌，之後佢就唱咗心跳回憶

瞓醒都仲未有

昏迷緊

最奇係QQ有，但joox冇，明明同公司

拿知佢搞咩

點解無飄流教室

今晚！

希望今次有

DVD實物

放今晚480連位兩張

[加開4‧14終極尾場] 古巨基演唱會 - 香港站Part2 11-14/4｜公開發售: 2月20日

IFC賣$389

好似好正

紅館有得買dvd

邊度講？

eeg fb,ig

好似好大盒

見個包裝咁正有d想買，但又會睇3場part2

子華說嗰度話請啲朋友出嚟，
成班以為請黃子華出嚟，笑死

小店賣$260

CD warehouse 應該都係近389個邊

我地係咪應該開返演唱會post or用返之前嗰個嚟推

唔介意劇透或者已經睇咗可以入呢個

[劇透慎入] 古巨基紅館演唱會2019討論區 11-14/4

如果未睇又唔想睇劇透可以去之前買飛嗰個

下個po我黎開係咪舊po有link死咗同要加名

好似改返

你開定

轉頭得閒啲揾埋新CD張圖就開

Cd warehouse 265 with poster

Hey chi Lam

古巨基討論區(17) 四月紅館｜亂世情侶 (合唱版)｜預計今年內推出《VICTORIA II》｜2018演唱會碟已出

亂世情侶 (合唱版)可以out左佢佢

算啦佢仲未有新歌

可能好快又賣斷哂

係咪都係得joox仲昏迷緊

神已拜，希望安安全全，good show!

基哥好波

古巨基討論區(17) 四月紅館｜亂世情侶 (合唱版)｜預計今年內推出《VICTORIA II》｜2018演唱會碟已出

new post

開show前推爆舊po

爆了